大家鍾唔鍾意乃我？

鍾意
唔鍾意

收皮啦

人名唔得？

成班忤逆子

勁共勁共

砵砵

條友咩事都唔知喺度鳩捉，唔你quote我都唔知佢up乜，今次仲要捉錯咗，笑死

乃正好過乃你啦

仆你個街呃腐皮？
呃腐皮我就請你食腐皮

乃共都唔正

呃腐皮